所謂各有各做係唔係一種分化

明眼人一睇就見到政府想軟化將民意拉番去自己個邊
唔走，政府有無限方法黑化你
走，民意留係我地度
而家得小小人根本做唔到d咩，團結就係力量呀巴打
重點：各有各做係民主嗎？我地想要既民主一路以來係少數服從多數（睇下英國脫歐），民意係邊，小既一方應該忍下，包容唔同既聲音，最緊要最終目標一致

陰謀論咁講，而家留係政總有幾多係人幾多係鬼都唔知，你可以話我都搞分化，但而家人實在太少，著件黑衫戴個口罩，容咩易黑化大家？我不是叫大家互相猜疑，只希望大家團結一志聽從民意
路仲有好長，保留實力，各位巴打小心

最後投票走定唔走俾大家睇下咩係民意（如果唔走既人多我一定會支持你地）
走：like
唔走：dislike (屌你老母做咩走呀？）

Post

屌你老母 我負評你唔係講要走
係屌撚死你呢d篤灰concept

小數服從多數？義士一向小數黎，但貢獻大過2000000個小丑

要做義士真係呢個時候做？上星期日，星期三做義士係好正確，我好支持，因為政府硬推，人民無辦法，只有行呢條路
而家最唔團結既時候，時機都唔夠好，諗諗大局

你都on撚9 咩叫大局？ 你憑咩有自信自己睇到既就係大局然後走去set 條rule走去篤灰？係咪憑對上三十年既失敗史？

幾時衝幾時留 一早講好各有各做 你憑咩去打破呢個consensus 去令人又開始互屌? 民你老母意 民意係做到野咁2000000人用念力屌死左林鄭未？

次撚次都係義士出黎比狗咬 引起noise引到關注 然後一班死垃圾就出黎講民意

五年前仲柒唔夠咩？ 我屌你老母

其實我無屌過任何一個人
我睇到既大局係年尾選舉，所以要民意
民主應該包容意見⋯唔理咁多人既意見自把自為，難聽d講⋯都幾共產
師兄，撒左唔係咩都無⋯係因為我地咩都無所以要撒呀